［突發］高院判禁蒙面法不能再暫緩！！

Good

做得好

火燒法院 有用！

睇黎啲紅官都驚制裁

火魔

Good!

所羅門之力

唔代表法治翻生
一日政府用法律嚟做打壓異己工具
一日執法機關、檢控機關崩壞
法治都係死亡

记者：高等法院拒絕政府暫緩令申請，中方对此有何回应？

耿爽：对于高等法院拒絕政府暫緩令申請的行为，我的回答是：在国际社会大家庭里,中国始终维护和平,促进发展,坚守道义,同各国携手构建人类命运共同体。高等法院却损人利己,唯我独尊,背信弃义,在世界上大搞顺我者昌,逆我者亡。拒絕政府暫緩令申請只会让广大中国人民进一步认清高等法院的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。高等法院的一些政客和官员隔三差五就要出来叫一叫、跳一跳,攻击抹黑中国，他们的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。高等法院拒絕政府暫緩令申請是搬起石头砸自己的脚。高等法院拒絕政府暫緩令申請干预干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径。

如果高等法院一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。高等法院罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手中国事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。我们奉劝高等法院不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由高等法院承担。我们正告高等法院认清形势，悬崖勒马，立即停止干涉中国内政，以免引火烧身、自食苦果。高等法院此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。

高等法院如果一意孤行，坚持拒絕政府暫緩令申請，最终必将搬起石头砸自己的脚。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！我这样的高等法院，能和中国相提并论吗！

高等法院的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。高等法院拒絕政府暫緩令申請的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中方已就此向高等法院提出严正交涉，表达强烈抗议。

推

火魔法師加1分

lm

姐係正式宣布無效？

出年一月再上訴

扮仲有法治獨立 有咩咁開心

青山派注意